<resources>
    <string name="app_name">InfoITM</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_inicio">Inicio</string>
    <string name="title_mapa">Ubicatec</string>
    <string name="title_AcercaDe">Acerca de</string>

    <array name="ed">
        <item>Edificio B</item>1
        <item>Edificio L</item>2
        <item>Edificio A</item>3
        <item>Edificio D</item>4
        <item>Edificio V</item>5
        <item>Edificio Q</item>6
        <item>Edificio F</item>7
        <item>Edificio G</item>8
        <item>Edificio M</item>9
        <item>Edificio E</item>10
        <item>Edificio J</item>11
        <item>Edificio H</item>12
        <item>Edificio X</item>13
    </array>

    <array name="descripcionEd">
      1  <item>En este edificio se encuentra la biblioteca y talleres de lectura.</item>
      2  <item>En este edificio se encuentra vinculación.</item>
      3  <item>En este edificio se encuentra las oficinas de dirección y tramites con financieros.</item>
      4  <item>En este edificio se encuentra los cubículos de los maestros de Contabilidad.</item>
      5  <item>En este edificio se encuentran los coordinadores de las carreras, el departamento de servicios escolares, el departamento académico de Ing. Química, además de los encargados de servicio social, titulación y traslados.</item>
      6  <item>En este edificio se encuentran los laboratorios de química, algunos cubículos de los maestros y un almacén de este departamento.</item>
      7  <item>En este edificio se encuentra el departamento de Ing. Sistemas Computacionales, así como los cubículos de los maestros de esta misma área.</item>
      8  <item>En este edificio se encuentra los laboratorios de computación, mantenimiento de cómputo y algunos cubículos de los maestros de esta área.</item>
      9  <item>En este edificio se encuentran los talleres de Ing. Mecánica y el Servicio Médico.</item>
      10  <item>En este edificio se encuentran el almacén de Ing. Eléctrica y algunos cubículos de los maestros de esta área.</item>
      11  <item>En este edificio se encuentra las oficinas del departamento de idiomas, así como oficinas y salones de clases.</item>
        12 <item>En este edificio se encuentra los almacenes de limpieza y el préstamo de materiales pesados.</item>
       13 <item>En este edificio se encuentra los laboratorios de Electrónica, un almacén de materiales y algunos cubículos de maestros de esta área.</item>
    </array>
</resources>
